恆管人: 三大在我們腳下！！！！(2)

上個POST:

#大學五件事

恒管ADMIN搶先政府一步 將HSMC升格為HSMU

2013年：《蘋果日報》恒管免學費搶學生
//該校明年9月開設五個新的管理學士課程，2015年向教育局申請升格為大學，他預計需時六、七年，現時已有多名中大教職員加盟。校方又預計，明年1月可落實新校長人選。//
2014年：《蘋果日報》恒管2016申升格大學
2015年：《蘋果日報》恒管擬申請升格大學
2016年：《明報》恒管料明年申升格 稱十拿九穩
2017年：《東方日報》恒管招生預萬人報讀校長料明年升格大學

恆管

是咁的
尋日約曬成班以前中學同學出黎聚下舊，食下飯咁
本來過程都幾輕鬆愉快既
但係突然呢，有一個升左恆大既中學同學就提議玩下遊戲咁，廢事咁悶
當中有人就提議玩下D數字遊戲啦，計下數咁
大家都話好既，當係玩下啦

咁就一直計啦，突然間有一鋪
我唔小心咁將好簡單既加數計錯左，將10+7+9+5，計左做32，比正確答案多左一
我D FD就笑我話我咁渣嫁，我都唔好意思咁笑左幾下
就係依個時候，讀恆大果個FD就話我:「咁渣嫁，中學生WO。」
由於小弟不材，升唔到上大學，要係下年進行自修
我當時就無聲出，因為知道恆大係一間好勁既新晉大學，
所以只可以細細聲同佢講番:「唔好意思囉，大學生。」

但由於我條氣好唔順，所以決定係聽日去佢果間恆大到搵佢再玩過隻GAME
由於我住九龍果邊，唔係好熟新界﹗路

上左小巴，途中見到有數棟好有霸氣既建築物，坐立係山與屋村中間，旁邊仲有幾個工地作為點綴，幾個地盤佬企係街邊，左手撩住鼻屎，右手抓下屎忽。

我心諗，依一間一定就係傳說中既恆大

由於我坐係車尾。迫使我一定要運用我豪壯既聲音大叫出我既目的地

「恆大有落唔該。」

講完之後仲要撥下頭髮，電一電側邊D女
諗住可以靠下「恆大」既威名，去型一陣，溝下女
點知個小巴司機又好大聲咁回應我:「恆咩Q大啊，恆管就有。」
係依個時侯，車上引出一陣爆笑
坐係我側邊個中學妹都引唔住笑左我一陣

我都唔等佢停車，即刻係個車窗到跳左出去

我跑入恆大，即刻搵我個FD對質
我問佢:「依間唔係恆大咩?做咩我岩岩落車嗌恆大會被人笑。」
我個FD聽到我咁樣講，面都紅埋咁答我:「關唔關你事啊。」

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 恆生管理學院BBA進場,先拿Degree。

然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定恆大開大

理論上 係恆大讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為恆大成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：恆大仔

多謝支持

啱啱想開post笑柒恆管仔

secret個admin精盡人亡未?

歡迎俾料

我地恆大仔一人一督精都浸死你

呢個真係痴撚線

中大碩士冇人請 恆大degree有工開

恆大>>>>>>>>>>>>>>>中大碩士

不服來辯

睇落篇文更加適合恆大

收啦你 uc berkeley算係咩 我地恆大學生質素不比哈佛牛津差

你UCB就收皮啦 人地恆大仔個個fresh grad做金融才俊，拎哂AIA MT offer
個個title都manager, financial planner，專業人士年薪千萬
入面有其中一個恆大金融才俊

食屎啦 恆大出路不比八大差 出到嚟大家地位一樣 話唔定我head住你

讀恆大 年薪過千萬不是夢 屌打三大

香港只有一大 就是恆大

入到八大駛入恆管 ?

利申：u penn畢業

我識我個屆最少有5個jupas有offer仲要唔差都走黎讀恆管, 你又點睇?

識人hku offer都唔要寧願入恆大

識人FG同8大平起平坐
每年都識人入到ibank
每年都識人做mt
每年都升格做大學
識人有唔差既jupas offer都唔要走黎讀恆大
師資不比三大差
就黎成為九大
仲有冇?

總之識人係啦 唔好問咁多ok?

咁識人就得啦 洗咩入恆大港大

所以咪話恆大港大冇分別囉

等我講句公道說話

恆大仔收皮啦

駁唔到

識人reject oxford offer走去恒大讀
橫掂都係吹 求撚其啦
未畢業又吹 畢左業做保險狗又吹 不如直接叫吹大啦屌

鬼有吹 好多人都咁講

又點丫 關唔關你事啊

識人reject 中大法律系都3讀恆大

2017 恒大best 5 admission score mean 30

呢樣真 識幾個fd都係above 30

你識我個fd

你另一個friend reject hku mbbs, chineseU mbchb
最後去左恒大
我又識你個friend

恒大

咁你識唔識seven ng？未grad就有幾個ibank offer喺手

其實都正路啊 mbbs mbchb點同恒大bba比 恒大grad一出黎就做ibank 做多幾年野 年薪已經過千萬

當然識，係HKU secret吊打HKU仔
利申：當時灰左

羨慕死人

睇開d啦 人地ibanker 英文又勁

洗唔洗講咁耐，恆管乜得罪你

又有三大仔酸我地

Pound of my school!

Ching識嘢 恆大校訓嚟

串錯個字都可以講咁耐，我就唔信三大仔成世人無串錯過英文

鬼有串錯 之前巴打講話係英國文學一種借代手法 三大仔英文差走去笑人on99

我地恆大人 受過4年大學教育 老師上堂用英文教我地 點會連proud同pound都搞錯 講出嚟都冇人信

難分真與假

恆大勁過三大係事實 你地玻璃心 接受唔到現實 關我地恆大人咩事

真 Pound比proud用得更有力 proud根本就表達唔出果種深切既味道 太過點到即止 而pound個意境深遠好多 成個莊嚴既感覺出晒黎 有畫面
有啲恒大仔唔識野反屈自己同學串錯真係要反省下

恆大多G pound的另一個解釋係獸柵
所以技術上係冇錯。
垃圾唔識英文笑鳩我地英文差
恆大numba 1

咪係 有班恆大仔自己友都唔幫 走去笑埋一份 我地恆大人英文好都係罪 點解三大要針對我地 我知我地呢一年上位係快左d 有少少威脅到佢地 但係大家都係大學生 成熟少少ok?

咪臭係
三大有offer都唔讀
走來恆大
你地三大既人接受唔到又入恆大數

不招人妒是庸材 班三大仔眼紅恒大仔英文好 grad完年薪千萬 恒大仔話不下八大已經俾足晒面八大生喇 面就人地俾 架就自己丟 收手啦八大仔

三大成日覺得我地搶走佢地d學生 但係問心丫 恆管前景的確比三大好 我地恆管又冇渣住支槍逼佢地嚟讀 佢地係自願嚟恆大接受更好嘅教育 良禽擇木而棲 希望三大仔能夠明白 佢地同學有更好嘅發展 應該鄧佢地開心 我地恆大隨時歡迎各位三大同學嚟讀書 雖然你地資質差我地少少 但係我地唔會歧視你地

恒管仔讀書唔掂
但搵錢好叻
有d未畢業已經搞生意
仲撈得幾掂
相反我就要打牛工

我都覺得香港教育風氣唔好 人地勁過佢就眼紅人 其實如果三大仔肯虛心向我地恆大人學習 我地都好樂意教佢地 好似蜘蛛俠話齋 能力越大 責任越大 我地恆大好樂意指導下d三大同學

係丫 我都識好多恆大人搞生意 依家仲諗住搞上市

in痕大we trust

恆大人 為恆大爭光

五年內超牛趕劍

咁要諗定POST名
恆管人: 牛劍在我們腳下！！！！

就算講呢一刻 我覺得恒大仔已不下牛劍 年薪過千萬喎大佬 牛劍有冇3成人拎到呢個入息都成問題

事先聲明 我唔係串
我想問當今世上仲有邊間大學比得上我地恆大
我諗極都諗唔通

世界級學府 恆大
恆大 啪啪啪 恆大 啪啪啪 恆大 啪啪啪
we are the best ~~~ 呵!!!!!!!!!

proud of 恆大

pound呀

搞生意就等於搵錢叻？？

即係個個創業都=搵錢叻

利申：真心

恆大

Pound大

樓主跟本就人生贏家

我識得啲恆大仔個個唔係諗住創業就做專業人士(financial planner)，仲話輕鬆年薪千萬
覺得三大仔真係好廢

又唔好咁講 不過恆大的確幾難入 bba全球數一數二 而且恆大認受性高 恆大fg好多會做ibank 大公司mt 同政府ao 我下年都grad喇 真係急不及待想玩玩了

牛劍喺恆大面前都係垃圾嚟
牛劍淨係識得刷排名打飛機，正垃圾

玩到爛

好少恆大仔年薪過千萬 我依家讀緊恆大 多數師兄都過億一年 有d first hon嘅高材生會係10億一年 不過佢地比較低調 唔似三大仔串串貢

仲有MIT呢間垃圾都未講
年年淨係識刷QS排名第一 好似恆大仔話齋，排名可唔可以當飯食呀?讀完出嚟咪又係打份10K牛工，買唔買到樓呀? 點似恆大仔金融才俊年薪千萬咁勁
仲要喺學校官網拎排名嚟打飛機 成地精啦

拿 玩還玩 唔好拿恆大個名嚟玩ok?

前澳門大學副校長、現香港恆生管理學院校長何順文教授於明報[18]總結了各QS、THE、SJTU排名的幾大流弊：
“
1. THE與QS同樣不重視課程與教學素質、學生所學與成長等增值因素。論文被引用數目只計算以英文發表的期刊；「國際教師比例」對較少土產博士及長期倚賴國際招聘的香港及新加坡院校特別有利。另外，大多香港院校都把內地學生計算入國際學生比例內，已成為行內的笑柄。SJTU排名只採用客觀量化指標，排名較穩定；但過分偏重理工科與科研成果，忽略了人文社科，指標範圍比QS與THE更為狹隘。
2. 聲譽調查的偏見誤導。聲譽調查對象包括畢業生、院校同行與僱主等。除代表性的問題外，由於部分人可能更願意作出回應或提供更有利的意見，這些調查卻未有預防或控制這些偏見。另外，大多答卷者一生只在一兩間院校就讀或工作，他們對自己學校作評分時無法與其他院校作比較，因此其回應往往不夠客觀理性。受訪者也會對個別院校作出偏袒，特別是其母校。
3. 院校提供數據的操守。部分量化指標數據都是應排行機構要求由院校自行提供的，一般都未經外部獨立審核。所提交數據的準確性與可信性有賴院校自己的操守。但很可惜，一些院校始終經不起誘惑，向排名機構提供虛假失實的數據以爭取較高的評分。2013年《美國新聞與世界報道》的全美院校排名，5所大學因被發現偽造數據而被警告或除名。這些做法對其他誠實的院校甚為不公平，也無法杜絕。
4. 藉排名變化製造新聞。
5. 排名機構的利益衝突。SJTU排名同時兼任球證和球員，也難以避嫌。目前大多數國際排名機構都具商業性質，因此有潛在或實質的利益衝突。一些機構除了進行年度排名外，也向院校提供收費的諮詢及評級服務，甚至尋求廣告和贊助。究竟這些付費院校日後會否獲得排名好處，很難考證。

我地恆大雖然係世界頂尖名校，但唔會隨波逐流刷排名

恒大上左市啦，上面班人訓醒未

港交所 號碼：廣州恒大（3333）

跟我一齊shout

Ching我地唔好理呢d學店喇 專心做好自己 出面employer有眼睇 知道我地恆大學生質素係好過牛劍 排名呢d門面嘢who fucking care

我地香港恆大 今年收生人數直線上升 應該都差唔多要上市

啱丫Ching 牛劍一樣有垃圾 恆大一樣有勁人 其實冇話邊個勁過邊個 大家都係大學生 出到嚟一樣咁高咁大

agger，degree嚟講 MIT牛劍=HSMU

恆大？我嚇大呀！呢個熊大！呢個習大大

恆大third hon都唔緊要 只要返多幾份intern 出到嚟等於mit牛劍 first hon 聽ching講

話時話 習大大見到我地恆大仔都要叫聲大哥

Third hon都唔駛驚，出到黎又係學士學位 同牛劍平起平坐

原來恆大校長嚟自澳大 仲要係副校長

其實平起平坐係牛劍仔講 不過算啦 我地恆大人係低調d 唔鐘意出風頭 大家心照就ok

講事實都打飛機 Sorry囉傷害到你弱小心靈

識一個精通法日文成日cosplay嘅bba同學每日向八大三大推廣恆大有幾威水on9 帶頭帶領大家

係真 佢話kongu 仔日日打飛機 以為自己人中之龍 不知所謂 所以特登要恆大offer 橫掂hku認受性同恆大差唔多

多數三大offer 仲有牛津劍橋

我地恆大仔確實一路帶領緊八大

Push

講得啱 依家港大同樹仁差唔多

恒大仔真係好幸福
出年高鐵通車之後，香港去廣州只係48分鐘，可以訓多幾個字先出門口

跨境學童